邊度可以快速借錢比我星期一炒石油?

財仔都要借 賺完即還

你唔係話油升市跌咩

要問二線/三線

所以咪借錢買油 有咩問題

玩油小心輸死你

識玩

問人借=輸人地既錢

巴打贏左幾多？